香港邊度多按摩椅簡？

去完日本試過百貨公司d 椅，念念不忘

香港有冇地方有得睇呢d 功能咁勁既款式？